老衲活佛愛世人，甚至將陳雲賜給他們，叫一切信祂的，不致滅亡，反得永生

信陳雲，必得救